LIHKG個iPad 介面唔掂喎

希望可以跟嚟HKG+咁，而家唔係幾方便

推

比啲時間喇
初初hkg+ ipad版都係咁

好多bug

我用iPad pro 暫時無大事
係彈過一次app

Add oil!!

個user名同評分放喺topic下面啦

留個言都成日hi到廣告
不過其他都好滿意

幫推
我都係咁諗
我知新論壇多野搞
我唔介意等下
遲下整返就得